我是被放棄的愛情專家

其實我只係一個比人放棄完未放得底既on9仔
平時中意諗好多野
我唔敢再愛下一個，但對愛情未失望
所以開post睇下有冇人拍緊拖又有問題未解決
自問呢段時間經歷好多學到好多
大家一齊傾下睇下幫唔幫到手，我又可以聽多d唔同人既故事
唔想係到傾都可tg
純學術探究

你有幾專家

標題只是吸引你入黎
所以一黎就講左其實我只是個on9

哈，故事係點

想搵人9up下吹下水咋
真心想成長
經歷完一段愛情覺得自己大左
但又好怕所謂既成熟只係自己覺得
所以想聽多d人地既故事
大家探討下，學習下
總覺得每個人既故事都有值得人學習既地方

喔 咁你心態上都應該有啲改變嘅。。
Btw 我係個a0毒j，無咩故事

都多謝你黎同我9up

愛情=on9
完